2019.12.26：雨傘後期自我分裂互相分化重現，請立即懸崖勒馬

大家係咪唔記得咗「兄弟爬山」？

和理非唔會阻止勇武用火魔法，召喚獅鳥，甚至用槍魔法
勇武唔會阻止和理非衆籌登報，二百萬遊行，甚至絕食抗議

改革派唔會阻止革命派啓動擠提，換美金，經濟攬炒，甚至攻擊法院
革命派唔會阻止改革派落力參選，贏盡議席，由地區工作蠶食港共政治資源

國際戰線唔會阻止港內戰線還擊藍絲，做出一啲「唔靚嘅畫面」
港內戰線唔會阻止國際戰線將血肉抗爭包裝成「人權自由」或「經濟利益」或「資本vs共產」等等抽象嘅政治理論sell俾外國左右派別嘅政客

點解？因爲大家其實都係對中國入侵香港而作出反抗，只不過係每人嘅方法唔同。互相阻止根本就無補於事，反而最後每一方都達到唔到目的地。

好啦，咁多樣化嘅香港人一齊行咗咁耐，而家可唔可以做到以下嘅兄弟爬山呢？

港獨派唔會阻止普選派落力釘實中國喺《基本法》嘅普選承諾，用合約精神繼續向中國施壓，拉攏全世界所有有合約精神嘅國家一齊，直至達到香港人最終目的地：主權。
普選派唔會阻止港獨派落力揭示中國已經全無誠信可言，準備香港人心態以至基建上能夠有足夠嘅本土自給自足及社會互相扶持程度，應付即將會發生嘅西藏新疆式嘅假自治真屠殺，直至達到香港人最終目的地：主權。

Keypoint：根本大家嘅目的地一樣，只不過係手法唔同，所以根本唔應該阻止唔同嘅方法。再係咁叫人「唔可以呢樣」就會完全瓦解成個抗爭唔同派系嘅cohesion。

至於成日見到嘅「時機未到」呢個論點，唔好意思，過咗呢次香港就唔會再有任何「時機」。

兄弟爬山

近期聯署：
(1) 美國白宮，取消北京冬奧

(2)美國白宮，凍結奶共企業資產

(3）德國人權法(倒數四日 差三萬人)

附教學

推

每次都好多「風向狗」同「五毛」出黎
目的係分化同埋打散個革命

又係扮兩派既極端挑撥分化

好多人話兄弟爬山
但其實係咪爬緊同一座山呢?

推

係樓主我就推

各自努力

和你Shop 12點一定要散水

兄弟爬山

叫得獨立既人唔會比人寫幾隻字就收到皮

---------------
香港獨立 唯一出路

原本都諗住認真討論, 有你入黎就知咩事

push

港獨派唔會阻止普選派落力釘實中國喺《基本法》嘅普選承諾，用合約精神繼續向中國施壓

😂瞓左幾耐 呢個=永續基本法=熱狗=投共 全連登都認同ga

佢哋好想新年前搞掂 唔可以

作爲獨派嘅香港族人，我會咁樣答你：
「就算泛民唔係同路人，佢都係香港人。凡係香港人，就係我嘅同胞，我哋面對嘅，都係同一個敵人：中國。」

咪討論囉
真心覺得部分泛民同獨派意見分歧太大

ip

皇天擊殺你個五毛
天滅中共全黨死清光咪就係同一座山
五大訴求咪就係同一座山
你班五毛/mon po狗唔係真係以為我哋會咁輕易互割呀嘛？

同意，意見唔同泛民一樣就係鬼係五毛

共產黨最鍾意將香港人分成唔同派系
從人數最少嘅開始殲滅

之果排就叫北京養狗嘅人自己殺死隻狗
佢都唔會要人一次殺晒
先殺大型犬
平靜落黎再殺中型同小型

其實不嬲都係咁

總結下乜嘢叫「兄弟爬山，各自努力」：

「獨立」也好，「普選自治」也好，請記着呢場運動嘅最終目標，係要真正既「民主」，真正既「港人治港」，香港人真正成為香港嘅話事人，香港人真正當家作主，香港自己屋企自己救，我哋唔要再見到有人傷害我哋呢個屋企。

所有認同香港要有民主嘅人，都係兄弟手足，都係我地巴打絲打，無論你覺得乜嘢方法先至成功都唔緊要，將來條路點樣發展無人知，但係大家理念相同就唔好再搞敵我矛盾，大家同一條船同一個屋企，就唔該一齊戰鬥。

樓主好紅
次次召喚到五毛成隊出現

無錯
而且偏向港獨派嘅，同前線勇武基本上overlap最多
所以而家如果打沉咗「港獨」嘅冒起，對中共可謂一箭雙鵰
前線嘅morale一定會極速沉，自然推出
跟住成個香港抗爭就會自我瓦解

推呢個

喺五大訴求，清算黑警同天滅中共（包括你個五毛）上面咪冇分歧囉

各位同道，五毛又開始玩分化，我哋係咪時候要將焦點放返喺宣傳元旦遊行度？

永不分化,永不割蓆

你呢句就係分化緊啦

好多人誤會咗「不割蓆 不分化」
以傳統泛民支持者尤甚
呢句說話係希望和勇一齊合作
但喺關鍵議題上 係應該擺上台一齊討論
唔係單單以呢句口號作為遮醜布

結果呢？誤會咗呢句口號嘅人就將一啲拗撬變成深層次矛盾
甚至屌鳩獨派係鬼 割蓆 督灰

其實泛民支持者唔割 同班老泛民（四方西/黃碧雲/白頭佬）可以儘快收皮
我就好滿足喇

真 唔知有乜好嘈

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

pull

要隻揪留返煲底隻揪
唔同意都好 都唔會割

永遠都有班撚樣阻人嗌獨

五毛分化預警

自打嘴巴，同盟咪之間唔可以被分化？

咩睇法都好 同一目標就係同路人
要嘈都達到同一目標先嘈

Agger

啱

一向做咩都支持 推喔

面對未進化嘅泛民
就最應該用泛民嘅「教化」嚟處理

你要記得，人係識得進化
你睇下Gphone加泰集會嗰日？錄埋影演講
想當年？唔好衝擊金紫荊

若果最後都係唔受教，係黎智英嘅損失

同意

點解我無

佢都唔係同路人,何來分化

我覺得亂咁屌同路人, 是好蠢嘅行為

你都好紅喎巴打

都係個句 就算唔支持
但係會尊重佢哋講獨立嘅權利
只要唔係用自己嘅言論自由
反民主反自由
講咩嘢都冇問題
唔洗叫人唔好講咩

唔洗理佢wor

殺警都唔割

agger
泛民=左
獨派=右

利申獨派 天琦fans

up

退

大限將至 我嗌獨立又唔得

繼續努力

五毛係唔會死錯人的

你答丫
你自己都話泛民同本土係同盟
咁點解你又反問「何來分化」？

你自己邏輯不通，不斷SPIN TAG去混淆視聽
根本唔係熱狗、本土、泛民既問題，係你刻意制造敵我對立

而條友掌握有力的媒體宣傳工具，個分歧好容易就擴大，肥佬黎最近出的幾篇文都講到明自己唔鐘意港獨，最誇張係他肯原諒班狗，淨係尼點已經好大分歧

利害一致 煮死中共

不如你改名啦下下一野比人收皮

關你撚事咩5毛

好能慶+BBB 是扮極端
可以無視 但可以保持獨立思考

五毛真快手

好驚港獨派成為香港主流？

我同你 呢個係遲早既事

2019年6月9日，有人嗌「林鄭林鄭林鄭，下台下台下台」，我冇去阻止任何人，因爲我明白，佢哋行緊嘅路，係我8年前行過嘅路。

2020年1月1日，我同埋唔少人都會嗌「光復香港，時代革命；香港獨立，唯一出路」，我希望當日嗌過「林鄭林鄭林鄭，下台下台下台」嘅人，亦都唔會阻止我哋，因爲我哋行緊嘅路，好可能係你將會行嘅路。

至於成日見到嘅「時機未到」呢個論點，唔好意思，過咗呢次香港就唔會再有任何「時機」。

又一隻五毛等緊落地獄，你啲文宣似係中宣部出品喎

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

同盟既關係可以被分化，講完
你可以收收皮，讀多幾年書先做五毛啦

又風向

係 但煮死中共後分歧先大
泛民會care新移民 幫佢地融入
獨派會想踢晒所有大陸新移民走

問題係香港大部分都係偏左大愛
而且又好多居港新移民都係黃(次次遊行都聽到大媽鄉音叫口號)

同佢認真討論就唔洗啦
同其他巴打都ok
都唔明個名揚左咁耐都唔改番另一個

A

擁

Push

推，各自爬山，不互屌。

過咗呢次香港就唔會再有任何「時機」

非常認同樓主呢句
2019唔同2014
一但場運動完左然而無爭取到任何野的話
政府會立即推各種類似「禁蒙面法」「23條」「辱狗罪」惡法
中共亦會趁民情降溫而加強滲透相繼拘捕曾經參與人士
當後生同肯行走出黎都拉得七七八八
好難再觸發到下一次大型社運
反送中絕對係香港呢10年既最重要戰役

推推推

推， 兄弟爬山！！！

咁想同人講自己係五毛？

唔怪得一早Block咗你

MOKO 手足教科書式行動

岩岩一堆狗衝入MOKO，
跑左四五層樓梯，
D手足大叫，唔好跑
之後成班除口罩企係到睇熱鬧

D狗索哂氣，一個人都捉唔到

五毛見有位分化即刻狗衝

三毛勿回
會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

高學歷巴 心水真心清
真係好感謝你一路都努力出post正視聽
多謝你 多謝你

外國太睇少港豬性格,
冇足夠精神食糧好難捱到去9月立會

Agree
因為飯民知道班後生過咗呢場運動衝晒出黎選佢地會收皮
在明在暗點都有打獨派
我講過本土打建制
建制打飯民
飯民打本土
唔洗屌我分化，其他人選擇性失憶我唔理
但都係一樣野，你望下街上面嗰三架水砲車
泛民投贊成票黎射我地架
大大小小出賣咗我地咁多次
點解泛民打手未醒

我覺得光復後攞到審批權 將150 quota調低 兼且全面檢討優才計劃已經夠做
加強對新移民嘅vetting已經可以大幅降低被滲透嘅機會

係康城同寶林
不過我哋仲未到將軍澳
要繼續喺同一架車

真

共產黨以為咁易分化到

hi 又出黎啦 五毛 改咗個名一樣係五毛

脫離中共 唯一出路

Agger, 推

我認我分化

有班和理非以為條bill撤回係因為
-「抗爭好有創意」
-「全世界嘅抗爭都有勇武者，但唯有香港引起咁長時間嘅國際關注，足以證明香港抗爭嘅成功之處在於多元化」(劉細良2019)

但忽略左敵人係嗜血、無底線嘅共產黨，
而前線頂左咁長時間同埋咁多傷亡都仲堅持
先係最引起國際關注嘅野

我希望和理非認清自己位置
唔好為自己嘅付出打飛機
唔好血都未流過就威脅要同前線割席
我地係應該proud of我地自己嘅本土文化可以產生到善良同驚人嘅毅力

分化完畢

推呀

佢地係想制度內
過水砲車就係唔想我地制度外做野
制度內佢地可以食完人血饅頭又做埋既得利益者

真
踢走晒所有人
香港自己出生率唔夠
一樣冇得玩落去
所以重點係審批權

銘記衆同伴獻身，約誓：
願萬代能堅守這要塞
讓願望能歸依這家邦

在絕地屹立共建光輝：
將正義歸萬衆

多謝支持
但小心被屈毛

著名五毛BBBBBBBBBBB

認同獨派係要籌謀自己既出路
但維持不割既狀態係最緊要
依家個情況差到咁樣，乜有人認為泛民／本土是但一方可以獨善其身？
本土識玩既話，可慢慢夾晒所有淺黃上獨立之路
而唔係格硬用口號迫走唔支持既人

光復香港，時代革命，本來就係獨派的口號

P牌扮推
真係要每隔一陣就要提一提大家

唔割

唔緊要 我個底花成咁都唔差在啦

睇吓呢個post
大量泛民屈我五毛

要定期提醒大家
不割𥱊不分化不督灰
勿忘初衷啊

鐘意嗌就嗌。
扮撚哂蟹討論果D都係有心分化。

Show block user bbbbbbbbbb

再講 光復後理應可以吸引返一批移咗民嘅精英返嚟
確實數字唔知幾多 但好希望佢哋嘅經驗可以幫香港再嚟多次黃金時代

爭取香港民主自由人權就係同路人
條路唔同 都唔會割

天琦曾經係 亞洲自由電台訪問 入面提及
「自己打咗太多開口牌，唔應該比人咁快知你做乜」

有時候爭取亦可以 「囗講一套，手做另一套」

醒啊大佬
好能慶五毛黎

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

good post push

不分化！

收皮啦柒頭
泛民同本土無乜分化

熱青城先係周圍屈暗共
周圍屌

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

香港獨立，唯一出路

咪就係 咁時咁日仲話唔適合講獨立 果d人都唔知諗咩 你唔支持 係你選擇
但吊鳩人果d 我唔知點睇依家五大訴求

依家係
只可以熱狗屌人,人屌熱狗就唔得.....

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

唔同意

真 比個正評巴打你

泛民本土係同路人
熱青城係我地敵人...

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

終點見

大量五毛趁住大家出去又乘勢搞事，手足小心睇路

兄弟爬山！
不分化 不割蓆！

佢連教會都屈

img]

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

【預言文】美國獨立宣言與當今香港！

好多偏本土嘅都比班泛民打手傳染晒

講真有乜野分岐唔該搞掂咗中共呢個大敵再講，唔係大家可以係新疆嶺見面發春秋大夢

推，唔好再分化

一句講曬，支持獨立冇問題
但務必小心香港自2014以黎嘅本土派
包括熱狗、HKAA、陳雲、香港獨立黨等等
可以想像到佢地一定會出黎搶輿論操作
手足唔係鬼，但呢班人同鬼無異

連仔可唔可以處理下D五毛

台狗,我屌你老母!

Yes

泛民其實係唔敢獨立而唔係唔想獨立
如果好多現實問題可以解決到
你荒死佢哋唔會想獨立咩

點夠你黎啫，話時話幾時俾到大量淺黃移民嘅證據我？

今朝連口號唔畀人嗌嗰幾個po真係擺明分化po
唔明點解洗到咁多回覆

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

佢五毛黎...

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

分化狗滾回支那國

好多大中華膠架

仲好多熱狗幫拖
日鳩日狙擊抗爭者話人係泛民

大家驚其他國家唔撐咪會咁認為囉，就好似之前都有人叫唔好支持加泰咁

第四個唔識
但前三者反港獨仲反得勁過泛民喎
使驚佢哋扮獨派咩

推一個

有道理

可能果班人遲吓就會發現自己行得太慢

不分化
恢復團結

黑暗兵法
知大家中曬計即刻仆入黎曲線叫人團結

條條大路通羅馬，邊個方法得就要去做。

pish

338743 P牌熱狗
成日扮本土派屌泛民

我冇野講

咁淨係小心第四就ok
我個comment唔夠1分鐘即刻2個負評
代表我開始辣著某啲人了

08年全香港人都大中華膠啦

再推多吓

講真要長久落去，獨立係唯一出路，問題係街外人幾時先察覺至係問題

每個人繼續做自己相信既抗爭方式就得

以史為鑑

因為泛民勢大, or 民智未醒

啱啊

唔好太在意連登嘅正負評
真正嘅民意係行動表達出嚟

人手置頂

香港獨立 惟一出路

最終都係睇民意同方法，無民意/錯方法最終都係愈走愈窄。港獨由一開始被港獨到而家上咗枱面，慢慢多人接受已經係一個改變。香港人始終由頭到尾都無咩民族意識，部份仲有愚忠思想，要前進係需要時間。

其實諗深一層，由6月到而家，大家由和平抗爭到而家會還拖、火魔、裝修；由大家純粹反送中到大家而家經歷苦難，建立咗血海深仇，香港民族漸漸成形，其實都只係大半年嘅事，我覺得其實已經好快了。

不評論
因為我都試過比人屈毛

唔好比人Spin 走
泛民本土運動中大致和好
22年來立法會組成同區議會都民主左好多

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

poah

其實而家少左睇連登，轉左twitter

總之咩立場都好
理性討論
5毛先會下下引戰

其實admin 可唔可以處理下
Post 內意見都相當一致
刻意散播謠言亦不屬言論自由

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

阻膠=
1藍屍都有言論自由既
2而家唔講得港獨 比曬藉口解放軍

黎啦屌你老母解放軍
想睇你因為一句口號就開真槍殺人

咁就係世界自由vs中国極權

唔係話分化你，但肥佬黎出文講到明話要起大台同反港獨，呢個鐵一般嘅事實豈容置疑。勇武港獨自已睇路啦，你唔割飯民蓆唔代表飯民唔會出賣你。

推動

意見分歧同五毛最大分別係會作假消息

推爆

入去睇完啲證據再決定啦，我諗真係同路人都唔會好似佢咁呃呃騙騙啩

如果香港成功自治
就可以用選票/民意決定

而家連票都冇
都係團結打中共先

行左半年 風高勿躁

一早block左你

但無啦啦諗起話唔嗌得港獨
然後開個po叫人唔好嗌先出奇
呢個口號唔係呢幾日先有人嗌
九月十月啲遮打/愛丁堡集會已經嗌過好多次
嗰陣唔講宜家撩出嚟帶風向居心叵測

無錯，甚至咁講：時間係香港現時最大嘅敵人
但係亦都係因爲「五十年不變」呢個計時炸彈，加速咗唔少香港人嘅進化速度

開始要釘實佢地

好能慶唔係本土派係真五毛....
唔只攻擊泛民更用假消息攻擊教會
襄王有夢兄小心

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

Pish

原來改左名

睇真D BBBBBB乜人
五毛黎架大佬

推得太快

每一個人都會有自己睇法

Totally disagger with you
其實好似天主教同基督教
有分歧但理念相近
正所謂敵人嘅敵人就係盟友

Yes
Fake News 一定係五毛

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

佢係極端扮本土
原由柏實係極端扮泛民
兩邊扯貓尾嗌交
唯一共同點係放fake news
喺連登開多幾個po
發覺個個po都有佢兩個
超明顯

事實係有咩事革命派第一時間俾人割出太平洋
有咩事唔啱改革派心水就係搞散場運動
加泰如是
美國旗如是
港獨如是
不割蓆從一而終都係對住改革派講

不過改革派係我眼中點戇鳩都好，都係不割

意見分歧唔會玩fake news
Fake News一定係五毛

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

無錯，每年嘅7.1都係一個哀號提大家又離支那人近一步了。其實我好感激香港人依幾年嘅付出。每一次諗返十年同肉隨針板上嘅劇情都好慶幸香港人可以及時醒覺

五毛大招，極端對立

對家定性你做反送中運動你就定性自己做反送中運動？
如果係反送中運動場運動一早完撚左

政府打手又空群出動

我盡量不干涉本土泛民之爭
但大家見到五毛幫手捉

笑死，你割淨自己真係好行唔送

Tui

Yes
但佢係鬼非意見分歧...

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

PUSH

岩

如果純粹意見可能係意見分歧
但玩假消息煽動對立係五毛

兄弟爬山，各自努力

割蓆？不了

連登集同五毛狗都唔係同路人

你見到好多五毛不斷扮極端...

tui

熱青山割左本民青,泛民同獨派

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

定期remind

熱青山割左本民青,泛民同獨派....

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

口講不割蓆
事實就割出太平洋咪你呢啲

點解咁多兩極化嘅人入嚟引戰

因為條友係五毛....

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

廢青巴
我明或者仲有好多手足未接受到香港獨立呢句口號
但我地嘅終點係一樣㗎 希望大家唔好割
香港獨立 主權在港

有料呀Ching

唔割席既意思唔係禁喎....

我唔介意獨派搞集會支持獨立
但唔好騎劫五大訴求集會

你係五毛
係因為你講既野冇邏輯，自我矛盾
並唔係因為你既政見

殭屍ac拉乜呀，樓主叫你地唔好分化你就拉落黎，想點？

出哂名五毛...

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

佢地最終目的都係想人講

[咁你自己做囉，我睇你點死]

但真手足只會不切不割

721

熱青城講明唔鐘意獨派,泛民,本民青,黃絲 何來同路人?

班五毛收錢架大佬
我唔覺得有戰...
意見相當一面倒

因為六月到依家港共都係用緊同一招

Yes
共識只限於五大訴求
鐘意搞獨立自行搞集會無人阻你

其實大家唔好理d熱狗做d咩，做自己覺得啱架野就係

唔該大家生性啦，唔同人固然有唔同諗法，而家先黎互鬧咁唔係同中共攬炒，係同香港人自己攬炒咋，而家五毛一定係扮極端獨派同極端泛民出黎唱雙簧，唔該大家上連登用吓腦

"2020年1月1日，我同埋唔少人都會嗌「光復香港，時代革命；香港獨立，唯一出路」"
希望可以同你一齊叫
雖然驚現場比手足圍屌

可以report 佢hate speech 麻煩哂

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

放心我見到你我怕擰甩你個頭

獨派同二百萬人係啊

Yes
大家保持獨立思考就唔使驚五毛

從來都係紅絲叫人唔好嗌港獨

Yes 二百萬人+獨派係同路人

無大台何來騎劫？
無人想做又點煽動到
唔通我煽動下你就變藍絲咩，醒啦

只係你個人局限左個共識，而唔係共識只限於五大訴求

割蓆？不了

對住中共佢哋濕碎

香港獨立
唯一出路
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
解散警隊
刻不容緩
黑警
死全家
天滅中共
全黨死清光

起完底都知佢乜來頭

心態冇變

五大訴求係得到大多數香港人認同
獨立主流係認為時機未到

勇武派入面唔係剩係得激進黃絲/民主派
仲有好多本土派港獨派出身如果勇武派得民主派一種光環你估場運動會堅持到今時今日？
我睇唔撚到和理非有乜嘢理由要阻止港獨派出聲

推，你永遠唔知邊條路啱
所以大家各有各做

不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割

唔好分化

你唔提出，可來分化？
叫呢幾日和你shop形勢大好，即刻出黎做嘢？

其實可以討論下要點處理
重點係大家要focus solution 而非互屌

對付支國嘅就係同路人

問題係依家有班黃衛兵想阻獨派出聲

有無source
開post講可以舒緩到分化

認同

成個政治光譜由唔同派別組成

從一而終都係兄弟爬山，各自努力

唔應該存在我教你做野，咁樣仲先啱既風氣

割蓆？不了

不分化
不拋棄
不放棄

同意，成日都話時機未到，但唔試吓又點知幾時先係時機到

Btw 屌晒啲分化撚老母

分化唔到手足架啦
偽泛民真割蓆，唔好諗住自己抹黑到泛民手足
返屋企摺埋啦

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

果啲唔係黃衛兵
係偽泛民真割蓆，想抹黑泛民手足

泛民有屌本土
本土有屌泛民

少少爭拗有乜出奇

至於水砲車
1. 大部分泛民反對, 莫乃光梁繼昌李國麟有份投票贊成
2. 泛民贊成與否其實唔到大局

我會喺你隔離

真正既泛民根本唔會咁對手足

果班係真分化撚扮既假泛民

故意營造兩派極端引起分化式討論

拉

好文一推

偽泛民真割蓆
唔好再扮泛民啦，再扮就唔似架啦

熱狗日日c泛民唔講
泛民有幾可泛民熱狗

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

721 831

明明大家都支持五大訴求
但有班人係咁割
無野搵野嚟割

我覺得要討論㸃先對運動最有利

ching係咪覆錯po
成個po就係講緊兩派共存喎

Yes
五大訴求就係絕對共識

點睇都係五毛入黎帶風向呀

我表達自己意見就叫煽動你
我較大咗粒字你會唔會覺得我冒犯你好粗魯

起完底一睇

原來係熱狗俾人屌得多

要扮泛民分化本土派同泛民

無人阻止，無人話要割喎

我自己其實講得兩派都唔好係五大訴求推自己agenda
泛民唔好推建設民主中國
本土唔好推獨立

兩邊要搞自己搞集會
好似支持東突集會禁

請善用起底功能，慎防分化撚

Hong Kong Independence
The only way out

你點睇?

德國果個可以用之前個AC簽
三大聯署，缺一不可！

自已睇下條友8.31叫人唔好出
Don't win a battle but lose a war .
【中計黨】如果你答唔到呢個問題，831唔好出離

突發！其實林鄭只要一招就可以瓦解成場運動

Block左你條分化撚好耐

要嘈要鬧解決咗五大訴求先，ok?

你無野下話，成個反送中運動最開始邊有五大訴求呀？
唔通之後啲訴求加左既時候，又話唔好騎劫場運動呀？

好多熱狗分化

屌原來真係無講錯熱狗黎

熱狗最新策略: 扮泛民屌獨派

我唔會阻止你地叫,
但叫既話你地要做好無左成條國際線同一部分淺黃支持者既風險去叫,
希望你地諗清楚邊樣先可以真正咁廷續依場運動同打擊到中共

唔分化 做咩都不割

根本就冇本錢分割
退此一步 即無死所

本民前係本土派
熱青城 鄭松泰錄音講得好清楚唔係本土派

點解今朝有人滅獨派聲時, 沒人咁講

熱血公民又無啦啦變左本土派...

一啲都無錯
雖然大家諗法唔同，但大家理念相同

割蓆？不了

熱青城la....

一直都係滅聲po講緊不割不分

樓豬出黎正視聽叫兩派共存啫

不論鷹派鴿派，大家都係同路人

當初火魔法情況一樣
仲要被人話係鬼，係黑警扮
我希望你對國際戰線同淺黃香港人多啲信心

民族自強 香港獨立

你都係返屋企摺埋啦死熱狗

當日屌本土派屌得最大聲就係你班垃圾

依家又走黎扮本土

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

屌本土派屌偽獨LOL

咩叫熱狗獨派
熱狗打開口牌反港獨㗎
咁點會有獨派係熱狗

831叫人出去 = 應該所有人都有罪, 你同屌鳩手足送頭撚沒分別
叫人圍醫院 = HA secret and Dr.Ray confirm有人被強姦
solomon爸爸叫你做乜就做 = 以退為進, 依家班手足唔會被人割

真係冇必要強調派系

極權底下 大家都係受害者
專心打撚死咗中共先好冇

上面先有隻熱狗出黎反獨派

Solomon 只係代表美國點睇LOL

不分化 不割蓆 不指責

城邦派好明顯係共碟la....

當年熱狗點樣狂咬梁天琦
今日熱狗就點分化泛民同獨派

依家好興話根本唔係同路人點叫分化
啲五毛真係當人傻？

為不分化呢個理念設下前提咁就可以完美擺開分化嘅事實

有時的確係乜都屌人分化撚

變相有時有好多好建議
又或者有討論空間嘅嘢都比人抹煞晒

有班人專係做分化撚
有班人意見不合就sir
有班人意見不合就話人休息撚

條友好軍師feel

熱狗最新分化策略: 扮泛民屌獨派

扮泛民屌獨派唔係同路人

各自爬山
相信獨立先會光復嘅就嗌「香港獨立，唯一出路」
相信一國兩制五大訴求嗌「五大訴求，決一不可」
係黃定獨派嘅就嗌「光復香港，時代革命」
鍾意嘅就全部嗌哂
想嗌就嗌 想接就接
順自己心思

Yes
唔好信哂
佢唔係完全為香港人

你咁樣講好有問題
五大訴求唔代表要相信一國兩制

suh

熱狗摺埋啦
咁分化唔work架啦

一早block 左佢

推爆佢

熱狗當日點屌梁天琦唔係仲需要證據下話

扮同路人既又係邊個

太出名冇人中到計啦
倒扣五毛了

信既係咪智力有問題...
山長水遠在香港拉人去強姦
仲會有機會比人發現...

你個ac好新

多謝提醒

分化撚從一而終都係班熱狗
最唔鐘意人嗌獨立都係班熱狗
最唔鐘意人和平抗爭又係班熱狗

到底佢地想點

美國D Agenda有D我地可以跟
譬如ABC Anywhere But China

其實可以搞個追擊熱狗page

推團結post

堆

咬齊本民青 泛民 獨派

獨派唔等於熱狗 唔好混淆視聽
我係獨派 但唔係熱狗

分化係鬼係公廁

好好好好好同意

P牌+分化 連仔可唔可以加速處理

不了
寧願用啲精力去推文宣
打國際線 本土線
唔想做熱狗2.0 成日做怨婦周圍追擊

追擊完熱狗 香港就有民主?

而且熱時記者都好俾心機拍片
唔想割走佢哋

Agree
好啦
我地盡做
順手叫D朋友dislike 熱狗d page

不分化

分化嘅都係五毛
講完

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

收聲啦p牌3毛

推 重要po

從來只有熱狗割

自我分裂？細胞繁殖。

感覺上好多人都只係唔出聲,因爲大家都知各有各做,係班支共港共三毛想分化多

唔好好似港女咁唔要呢樣唔要個樣
唔要港獨嘅 咪大聲啲講要真普選囉
邊樣野係work嘅 就會留得低架啦
唔係乜叫兄弟爬山

我依家就唔係話要喺五大訴求加多個或者加啲乜，依家只係駁你話人騎劫
你憑咩話人地啲訴求係騎劫呀？如果人地講訴求就係騎劫，咁最初無五大訴求得反送中既時候，嗌五大訴求係咪騎劫呀？
用返你邏輯，當初送中未都撤回果陣，要求所有人一齊行普選路，原來唔係騎劫？

兄分爬山 各自爬山

agger

認同
推

你講緊都係一啲無矛盾既野 從來依啲都唔係爭拗點

核彈都唔割！

隻死熱狗成個怨婦咁
屌獨派屌泛民屌勇武屌和理

就係唔會屌熱狗陳雲

好文要推

爭論無問題，記得be humble，間中停一停，比D時間自己同大家冷靜咁思考吓，再嚟下個回合。O.K.？

團結先會贏

敵人就在中聯辦

民主？ 黃絲人民民主專政就有 連登學咩人講民主o者 做既野同共產黨一樣咁閪 一味只識玩批鬥 玩裝修 你地慢慢搞你地個經濟圈啦 下次唔好只係裝修咁無骨氣 記得燒埋罰埋比錢美心 m記 吉野家入面d食客
我唔介意你地再極端D睇見最近兩個月真心知道你班人同共產黨係無分別
(註： 你想叫我五毛 藍絲 熱狗 隨你地喜歡)

推呢個觀念

有時我會發白日夢幻想，香港如果冇陳雲嘅話會點

知啦怨婦，唔好騎劫國師建設民主中國嘛
大家做法唔同唔係同路人，唔係同路人就唔算割

摺埋啦熱狗分化撚

禁錯掣推返下先

兄弟爬山 各有各做
推

俾到幾多利益美國佬先會出手？眾壽到十億八億未？

要內鬥就係煲底鬥
而家鬥就去唔到煲底

迫中共履行基本法承諾，係想喺爭取到獨立前保住最基本嘅制度，制度內外嘅戰線都唔可以失守。

成個運動應該會推前幾年

啲熱狗成日扮泛民屌獨派，偽泛民真抹黑

偏偏扮得唔似，真手足係不割不分

兄弟爬山啊用足們

果班只係偽泛民真抹黑

想滅聲果班只不過係熱狗眼紅，就扮泛民屌獨派

真改革派手足一直都深深咁明白不分化呢個道理

天琦

高學歷巴有料
大家殊途同歸已經明白左獨立係最後出路唔使chur人一齊嗌獨立
有人嗌獨立，未支持到獨立嘅都唔好叫人停，只要繼續你嘅步伐直到再進一步就得

和理又屌
勇武又屌
港獨又屌
舉美國旗又屌
唔啱你心水就屌

唔好騎劫你一個人既大多數嘛，明既

你唔出聲好哋哋，一出聲就知咩料啦，豬隊友

不割蓆 不分化 不篤灰

兄弟爬山正確用法

我唔逼你做，你唔阻止我做

#2唔見咗

天琦

總之諗到就要去做

我唔阻止你做，你唔會逼我做

大家一齊盡做

香港獨立

唯一出路

所謂既共識只係建立係你個人既共識

你要滅聲逼人跟你做法咪就係割囉

不過你話唔係同路人就唔算割嘛

繼續掩耳盜鈴囉死熱狗

兄。弟。爬。山。

又係呢條分化狗

各自努力！ 推

根本阻止人講港獨既人都on9既，驚得罪外國？同阻止加泰果次一樣on9，日日話驚外國，驚到自我審查，我哋追求既係民主自由既香港，港獨，普選都只係手段

明唔明點解口號係香港獨立，唯一出路呀，係要證明比中共睇我哋既決心，如果唔比民主我哋，我哋寧願獨立都唔會放棄，點解係唯一出路？佢依家有撚比第二條路我哋行？體制內抗爭佐咁耐，佢比佐d咩我地？開條新路有咩問題

我哋要ban既係放棄呢路，而唔係獨立呢條路，因為獨立既既終點一樣係民主，all in一條路即係割佐另一條路既手足，普選獨立，雙管齊下，邊條成功得到既野都一樣，只係差佐係自己爭取定迫中共比，各有風險

留意獨派只係宣揚自己既主義，作為多元民主一方，有唔同既聲音好正常，唔鐘意咪自己唔講獨立囉，阻止人把鬼？獨派都無迫我哋唔好再講普選啦，屌我哋唔幫手啦，兄弟爬山，唔係得把口

利申：普選派

起底就知你條死熱狗
又做休息撚屌勇武
又突然間變左勇武屌和理非

你隻死熱狗最後咪又係忍唔住頸出黎吠
扮咩唔會再覆

問題唔係兄弟爬山…我地要求取消功能組別，有人就話進攻功能組別，根本唔同山……

推！前線決定絕對尊重

正確態度

其實由頭到尾都係熱狗眼紅

唔抵得泛民同獨派合作兄弟爬山

夾硬要製造矛盾

根本普選派手足唔會阻止獨派

獨派手足亦唔會阻止普選派

大家兄弟爬山各有各做

利申: 獨派

提港獨可以當係還價，逼支公俾返高度自治

不分化，不指責，不割蓆唔係口號
係要實行

有人會係起步點開始行
有人會係落山點開始行

大家起點唔同，山頂都係同一個

提倡選立法會既人唔會阻止你取消立法會

咁講你明唔明？

你太出名

講得好

佢哋好中意屈啲行前少少嘅人做五毛

exactly
只有支那人會大大聲反對民主統派同民主獨派聯盟，但係支那人冇資格表態

呢排連登已經有弱智五毛搞分化 咩post都有

p

錯咩logic呀？我話你搬龍門呀
又話人地要求獨立就係騎劫，但未有五大訴求時，加左普選就唔係騎劫
又話五大訴求未做到所以要求獨立就係騎劫，但當時撤回送中都未做到時要求五大訴求又唔係騎劫
最後就話因為普選無人反對，所以加左做訴求就唔係騎劫
你搬左幾多次搬龍門呀？

無人反對先唔係騎劫，有人反對就係騎劫
但梁天琦句時光口號當初嗌果陣都有唔少人喺連登反對，連某位軍師都反對架
咁係咪又騎劫，定係因為口號唔係訴求所以唔當騎劫呢？

但你又點知啲人嗌下獨嗌下嗌下就唔會有人反對，好似時光咁

我都認為加做訴求暫時唔適合，但人地嗌咩訴求你理得人啦，只要唔係撐送中就得啦，你唔同意咪唔好嗌囉，憑咩話人嗌就係騎劫唔俾人嗌呀？

仲有啦，唔好講咩虛唔虛名，支共一日存在，普選到底做唔做到你都可以自己斟酌下

因為熱狗做唔到主流唔開心就扮泛民屌獨派

真手足不割不分

條撚屌熱狗黎
口口聲聲話唔鐘意人騎劫口號
但熱狗就最鍾意騎劫人啲口號

國師句天滅中共全黨死清光唔受歡迎
就屌獨派嗌新口號

冇錯
叫人唔好叫港獨口號係驚太多人叫？

推 團結一致先會贏

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

無錯
香港獨立口號舉旗我唔見有咩問題
去到幾百萬人舉旗再講啦
學樓主講 我地唔會阻任何人做任何野 只要你無忘初衷
現時目標一定五大訴求先 依個係一定

推呀 洗地post

作為有啲左膠嘅我，都想班老泛民唔再選立會，寧願比熱狗

多謝樓主

香港獨立 唯一選擇

樓主啱啱講完兄弟爬山
兩派又出現罵戰

狂推

你條三毛冇閱讀理解能力？

係爬緊同一座山呀屌你老味

泛民又好，本土又好，獨派又好...
大家都係想香港有民主，有自由，唔要被大陸同化
之不過手法有唔同

屌那星 白頭佬又話唔再選 結果呢？
變咗做馮檢基2.0囉
白鴿黨又唔知做乜鳩喺帝怡鎅票

嗰啲直頭唔係飯民 係分化撚 屌7佢哋就得
至於國際戰線點打可以慢慢再傾
reddit 外國人已經好憎中共 (5毛除外)
真係講港獨都唔係太大問題

總係有班人開口第一句先標籤咗人先,講得幾好都冇用啦
因為歸根究底就係搞分化

啱 根本就係反民主派

攥

唔知大家點睇 其實我覺得陳雲嗰套華夏城邦論係可以吸引到大中華膠轉投本土
奈何佢哋嘅表達方式太有問題

放心 美國民調6成人支持港獨
反而係擔心老黃會大中華膠

核爆都唔割
講幾句嘢點會割
割嘅係5毛/傻人 唔使理

冇乜可能
陳雲嗰套華夏城邦係用本土包裝大中華
只會令本土變大中華，唔會令大中華變本土

推！

勸大家立法會盡可能唔投比老白鴿，白頭佬

懶泛民我屌

偽黃不是同路人

其實我好懷念佔中後本土派百花齊放嘅時侯
雖然有人話係分派分裂
但可以俾諸子百家百花齊放 其實對香港未來嘅發展方向有舉足輕重嘅意義
只可惜太多私怨 令到各派冇辦法有建設性哋進行討論

兄弟爬山！但係絕對唔可以港獨

推 不分化唔係口號呀

Facebook洗地組正式成立！

唔同意過左就無時機
呢場運動本質既訴求係五大訴求
無野重要得過五大訴求
而呢一刻獨立真係完全不可能

唔該放棄14年大台心態

食完餐飯

又幫推吓

星星之火

可以燎原

以前泛民點樣割我地獨派席、點樣打壓我地，呢半年為咗大局我地都可以當冇事發生過

點解依家又一句口號就要衝晒出嚟打壓

咁姐係你話事啦係咪
想做大台咪出聲

每人都要睇到！

推啊屌你老母

好文共欣賞

推啊

well said push

咁就叫唔同山

講到尾就係國師俾人ban橋嬲嬲豬
依家唔抵得人講新野

兄弟爬山
做乜嘢我都唔割嘅喇,,吹咩

而家出得嚟嘅手足都唔會屌港獨架啦

和勇不分 黑警死全家

無論佢最終論點係咩都好，成篇文既用詞就好明確咁分立左兩類人出黎，係極之刻意地營造對立面，就算佢最後用唔分化黎做結尾，個對立面已經刻畫左係人心入面，係屬於高級分化文

運動去到樽頸
的確會易咗分化
大家要記翻住 兄弟爬山
為咗
被自殺嘅手足
被捕嘅手足
被侵犯嘅手足
被濫暴嘅手足
被流亡海外嘅手足
仲有數之不盡嘅手足
不斷付出啦嘅手足
無論點做
我地爭取嘅一定要抗月爭成功

推呢嗰，有用po

agger 樓主.
當話要雙普選支共都話係港獨. 大家係同一條船.

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

呢個post真係要置頂

你地咪一鳩樣
暗大台撚

我幾肯定樓主唔係分化撚

推到孛力走已

高質post，推

咁係你get錯

屌你睇完樓主講咩先出聲啦柒頭

仲有熱狗散播失敗主義拉低士氣

無割啦
左膠唔係和理非

天滅中共 全黨死清光

高質po 推！

認同
要兄弟爬山 各有各做

真

推 勿忘當初 兄弟爬山 獨立咪獨立囉 最重要大家目的地都係一樣

岩，各個方法都有佢個用處，和而不同、兄弟爬山都係為左同一個目標，無必要因為方法唔同而互相割蓆
唔好哂左今次民意同國際既大好機會，今次輸左就永遠都唔會再有，希望大家唔好因為內鬥而重蹈覆轍

推返上去，唔好嘈啦

永遠都係一句

互相尊重，互相支持，be humble

和而不同

如果最後又係去到指責某一派係鬼，咩累到運動輸嘅話，咁呢個運動就真係進入輸嘅序章

就好似雨傘奏鳴曲一樣

再推

咩都唔割

總之人地鍾意叫乜就叫乜，鍾意認為唯一出路咪唯一出路囉，唔係撐送中就得啦，唔同意就咪叫，各有各叫，騎乜嘢劫？

反送中最初都冇五大訴求，五大訴求都係慢慢形成再變成共識咋
你點知人地嗌獨立最後唔會變成共識呀？當初叫光時口號果陣都未有共識啦，最後咪又係嗌到通街都係

用五大訴求唔係用嚟spin係用嚟駁你個騎劫論
係你話五大訴求未做到，所以叫獨立係騎劫，咁送中撤回未做到果陣叫五大訴求又係唔係騎劫呀？點知你之後答我話五大訴求冇人反對所以唔係騎劫，咁即係獨立騎唔騎劫唔關五大訴求做到未事，係關有冇共識事啦，仲唔係搬龍門？

唔係話你話光時口號係騎劫，而係用返你個邏輯“有共識先唔叫騎劫”，咁岩岩叫光時果陣都冇共識，連登唔少人反對，咁果陣叫光時係咪又騎劫呀？

估唔到隻熱狗咁落力分化
但係不論泛民和理非
定係勇武獨派
兩邊都一齊屌佢

某程度上係connect左兩派人

愛黨愛國既熱狗五毛分化撚 - 笑笑小喇叭

提倡民主中國口號無人理

今日私怨屌獨派，唔準人嗌新口號

熱狗不意外

Lmao

經過呢個po大家都知分化既係咩人

愛黨愛國五毛熱狗分化撚 - 笑笑小喇叭

未達五大訴求，憑咩騎劫個運動叫建設民主中國

只準熱狗騎劫，不準獨派叫口號

推，不分化呀

推唔到都推

話人騎劫都on9

少人嗌無人響應點騎劫
多人嗌變共識仲騎咩劫

唔通可以迫啲唔同意既人接受咩

由頭到尾都係同一招
扮泛民屌獨派

熱狗幾時退出運動，想睇

熱狗分化撚，不了

做乜屌熱狗唔屌泛民吖

我唔甘心，我要你屌埋泛民

淨底果啲除左獨派手足兄弟，仲有和理非手足，仲有泛民手足，仲有外國勢力

就係唔會有熱狗

你係講完五大訴求未做到所以叫獨立係騎劫，先搬套咩方向性咩嚴重性咩共識出嚟架，即係獨立係咪騎劫唔關五大訴求做到未事，搬龍門就認啦

人地鍾意認為係唯一定乜嘢關你咩事，你咪阻人表達訴求啦，又無迫人接受要一齊嗌，人地上嚟宣傳自己啲睇法係咪唔得呀，你唔同意咪到時跟五大訴求隊囉，你咪喺度屈人騎劫阻人爬山呀

摺埋啦熱狗分化撚
未達五大訴求建乜撚野民主中國
騎乜撚野劫場運動吖

咁叫光時果陣啲人退出左運動未呀？叫時代革命喎，好激進喎，係獨派啲口號嚟喎，果陣都唔少人反對，點解啲人依家跟住叫，仲未退出呀

你只係一條不折不扣既熱狗五毛分化撚

不論泛民手足定係獨派手足
大家都係一齊圍插你咋
你扮唔撚到泛民手足同獨派手足架啦

因為熱狗唔高興嘛

淨底既手足咩人都有，就係唔會有熱狗

Agree

五大訴求都未做到，你轉乜撚野口號叫人建設民主中國吖？

只準熱狗民主中國，不準獨派轉口號？？？

定係你嬲豬人地唔理你，你就私怨唔俾獨派做吖

點解獨派可以轉口號嗌港獨
熱狗就唔可以轉口號嗌建設民主中國

我嬲嬲豬唔準獨派轉

無熱狗就係人數少左嘛

多謝熱狗支持，咁你都記得嗌下支持民主中國啦喎
睇下有幾多手足應你

好期待到時班熱狗眼紅又會講啲咩

睇黎俾我講中左條熱狗既諗法

多謝熱狗connect改革派同革命派

兄弟爬山，各自努力

不論泛民獨派，一齊盡做

爬爬爬爬爬爬爬爬爬爬爬爬爬爬爬爬

我係咪玩爛左舊玩具啦

講句熱狗死全家咪當你唔係囉

起個底就知你迷雲黨又想建設民主中國啦

熱狗又想扮可憐話只係意見唔同

開頭唔係好強勢問人轉乜撚野口號想滅人聲架咩

想像到你咬牙切齒對住個moon爆血管個樣

呢個po叫人兄弟爬山不分化

我梗係推呢個po叫選舉派同獨派合流啦

點似你啲分化撚淨係私怨獨派

分化撚手段用黎用去都係果招

想引人屌泛民？雖然我唔buy佢果套，但我唔會逼佢亦唔會阻止佢，甚至叫佢盡做添

唔似得啲熱狗一黎就叫人收皮跟佢果套

喂呀，你唔係諗住扮傻下話，連登有起底功能架喎

因為泛民，和理非係我地獨派既手足

但係熱狗唔係

講到尾都係眼紅啲人屌熱狗唔屌泛民

永遠同一招

悶撚到

熱狗又想扮受害者話人同佢割蓆

但又唔記得係個post一開頭自己點樣落力分化獨派同泛民手足

Sir

仲有好多唔同派別既人架，但就係無熱狗

分化撚推左37頁先記得用不推文回覆

要倒扣五毛了

依個真係要推 好多人唔知

其實政事台日日都有新po講呢個分化政策
不過個個po都推唔起

要推 要推到facebook睇到

我有盡力推過 但真係永遠都推唔起

岩 唔好做熱狗

泛民同獨派共同敵人都係中共

先合力打倒敵人

明明泛民同獨派都有左共識
兄弟爬山各有各做
熱狗硬係要分化兩派既人
然後扮受害者話人同佢割蓆

全做
百花齊放

港共對付多幾樣

依家啲熱狗會扮泛民黎屌獨派
一邊抹黑泛民一邊分化手足

要和理改或叫口號好容易
但真正心理上跟得上同進化速度都好遠好慢
好驚勇武義無反顧沒有身後身
失去好多一群最出色的香港人

呢場持久戰一定要撐到底
中共一日未倒，我有生之年都會抗爭到底

你之前五大訴求未做到叫獨立就係騎劫丫嘛，但俾我駁你話送中未撤回到之前都叫五大訴求又唔見你話騎劫？你就即刻搬龍門話乜乜共識方向性嚴重性，唔係搬龍門係咩呀？

無話唔畀你宣傳自己信念喎，你可以用理據說服人點解你反對獨立係唯一出路（人地buy唔buy就另一回事），但唔係屌人騎劫阻人爬山

人地鍾意認為獨立係唯一出路的確係唔關你事喎，人地又無阻你五大訴求，你理人地咁多做乜，佢又唔係撐送中
你唔單止理人咁多干涉人地自由仲要屌人騎劫用既理據又弱，兄弟爬山係場運動宗旨，你阻人爬山仲問關人咩事？

光時係喺721開始嗌既，但818成仲有170+人出嚟呀，邊度少左？
之後果集會一係無不反，一係就有狗出嚟搞事嚇怕啲人，你當人數少左係關光時事？

佢口中既覺得人數少左係因為無左熱狗啫

真係要講既話佢都證明唔到人數少左係關口號事

隻熱狗俾我玩壞左啦

俾我踢爆係私怨就發爛咋

佢想嗌民主中國無人理

佢就唔準獨派有人理

多謝熱狗提供左咁多多樂趣俾我地

同時又connect埋咁多手足

獨派同泛民都唔係敵人
中共先係共同敵人
如果有你講的熱狗就應該唔好俾佢分化

我就死都唔割

呢啲一早有哂共識
就算係我眼中泛民點鳩都好，只要係同路人就老閪都唔割，仲會叫你盡做添

香港支持獨立既人有成10+%，計埋差唔多成一百萬人，呢班人一定係遊行示威投票最hard core果班人嚟，唔俾呢班人表達訴求都有冇搞錯

唔係因為你講理據原因話你搬龍門，而係你俾人駁完就改理據原因咁咪搬龍門囉
一時又話因為五大訴求未做到所以叫獨立係騎劫，但又答唔到送中撤回未做到前就叫五大訴求點解又唔係騎劫，最後就改左話無共識先係騎劫，唔係搬龍門？

幾時座山定義左係五大訴求架？你係大台咩
我夠可以話支持民主自由就係同一座山啦

一句到尾就係眼紅
提倡獨派有人支持
提倡民主中國無人支持

唔抵得就扮泛民屌獨派

喂企開啲啦死熱狗

不論泛民黃絲本土勇武和理非

無一派人同你隻熱狗係同路人吖

除左中共

反送中係共識，五大訴求唔係。 會失焦
唔好舉美國旗
唔好叫光復香港
唔好衝立法會
唔好用火魔法
唔好用槍魔法
唔好裝修，藍紅資都係打份工
唔好打，會死人失民意
唔好搞前線，前線好多黃
唔好唱榮光，會比人話港獨
唔好，會激嬲共產黨
唔好，會激嬲美國

唔好試圖將獨派拉到同熱狗既民主中國同一level

無人當熱狗係同路人吖

幾撚時又出左check point論？你係大台呀？

你有答？你話五大訴求都未做到就講獨立係騎劫，咁同樣邏輯，當時撤回送中都未做到就講五大訴求，點解又唔係騎劫？

你最後搬左龍門去講共識丫嘛，咁我唯有同你講共識啦，以光時口號作為例子，當初都無共識甚至唔少人反對，但最後都變共識，你唔俾啲人獨立叫下叫下又變共識架咩？
唔通啲共識無蘊釀時間架咩，五大訴求都有蘊釀時間啦，五大訴求未形成共識前果陣既蘊釀時間係咪又騎劫呀？

條傻鳩係度敗走左就出去開新po圍爐
但係無人理佢

岩岩見到

鬥私怨插熱狗佢又敗走
講道理佢又唔夠人講

睇佢啲po
泛民太和平又屌
三罷又屌，獨派勇武又屌
好奇佢現實中係點既人

推推推推推

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

其實講唔講獨立有咩所謂
係有一班五毛
一班叫人唔講得
一班叫人做咩唔講

到最後...

無人會中你計，你地繼續轉account玩人格分裂啦

呢個post非常高質

時機未到就由我地去創造

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路

少有值得睇嘅post同comment

勿被五毛網軍戰略分化

多謝 講得好

Pushhhhh

幫推

兄弟爬山呀

推返上去，唔好再嘈

其實呢樣嘢講咗好耐， 手足同班狗根本就武力不對等， 只要達到打擊對方經濟嘅目的就可以撤退， 仲使畀對方包圍都唔應該撚狗。 有力都留返裝修啲無良藍舖， 越留得夜越危險， 班狗入曬商場等於幫手足一齊(和你shop)

好耐冇見過啲咁高質嘅文😭

巴打可唔可以幫手推埋 twitter同reddit國際文宣戰線(post and retweet)，簽petition, 小欖精神病中心,新屋嶺, 嗰啲強姦自殺被消失嘅case冇人跟，全部都唔夠人。

p牌仔出post即刻沉底，可唔可以請巴打幫手出埋呢d post🙏

你估2020如果有普選
咁24仲嗰屆仲係咪叫垃圾會啊啦

中英聯合聲明無講明有普選。

推 就算認為港獨時機未到嘅人 你有權唔嗌 但都唔好阻人叫港獨

推

----------------
香港獨立 唯一出路

推
次次都自我審查，次次之後都俾人binc
究竟要重覆幾多次先夠

中英聯合聲明係有講到要跟基本法做野，而基本法係講到明香港人係有雙普選架

一齊埋黎睇

自己人一定要齊心

一推再推

推完又推

岩，兄弟爬山，各自努力，少左人講

其實呢句野好重要

各有各做 乜都做就有用

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺

推返個po上去警世先

五大訴求同獨立兩樣野可以共存好唔好

硬係有人將佢哋兩難化

其實我自己覺得五大訴求係短期目標，遲早要獨立係勢在必行，而家我地仲可以夠團結奪回議會同區議區控制權，但中共一定會落重藥打壓異見人士，到果時獨立就係一個自救嘅手段

不過咁，如果冇一個獨立後嘅全面方案或者計劃，甚至冇一個清晰嘅理由同說明真係好難令人去接納，呢一樣野係要長期推廣

真警世呀各位

記唔記得咁多年七一遊行
法輪功都有加入
有無人去屌走佢地？ 無

對住法輪功呢d唔係同路人我地都可以由佢地行

而今次，大家係只係用唔用港獨口號有小小唔同意見
點解唔可以各有各做？
和同勇都可以合作
我覺得我地唔好因為一個口號而敗比港共

呢篇野真係長期置頂，呢兩樣野唔係對立

又開始重施故技用港獨議題搞死抗爭

推 大家各有各做 一齊爬上山頂

岩 咩都可以去做下 我信滴水能穿石

各有各做

如果當日叫口號嘅其實係大家講完五大訴求之後接住講香港獨立，至於未接受到嘅或者唔同意嘅人希望你地唔會阻止，同時試下理解一下支持者嘅諗法，記住對手足要 Be Humble

呢個係大家各位手足不分化不割席既終極考驗

半年黎大家犠牲咁多
和勇都可以不分
相信一個口號分歧絶對唔會令大家分化
舉個例，有d粗口口號，死全家口號，可以大部分人都覺得唔好，佢哋最多唔叫，但依然係手足係同路人
因為大家明白光譜好寬闊，但團結先最有力量

我宣布：尊重手足所以口號，包括「林鄭林鄭林鄭，下台下台下台」
（「我愛林鄭」除外）

【拋磚引玉】2019．改變咗香港人幾多習慣？

無錯
千祈唔好因爲小小意見分歧而將香港變返港豬mode
仲記唔記得失落五年？
港共已經捱打緊
如果我地而家唔繼續團結
共狗復原之後係唔會放過香港同我地每一個

只要有共同目標就要互相支持 手段唔同都唔會割

而家啲「獨」派只係「講」獨，不如靜靜地搞好晒啲基本嘢，有條件就一嘢「做」出嚟，唔好齋講。

乜仲有人未block 7條五毛?

呢個係大家各位手足不分化不割席既終極考驗

半年黎大家犠牲咁多
和勇都可以不分
相信一個口號分歧絶對唔會令大家分化
舉個例，有d粗口口號，死全家口號，可以有部分人都覺得唔好，佢哋最多唔叫，但依然係手足係同路人
因為大家明白光譜好寬闊，但團結先最有力量

我宣布：尊重手足所以口號，包括「林鄭林鄭林鄭，下台下台下台」
（「我愛林鄭」除外）

一定要贏

警世

光復香港